年少多好 頑劣多好 不甘安於封建制度裡

還信上街真理會達到
旗幟高舉 群眾聲討 不惜犧牲一切去上訴

6月9號，不見不散